{ "translations": {
    "Biblio" : "Biblio",
    "A library management system" : "一個圖書館管理系統",
    "This can be used to manage a book library, Sheet music archive, Textbook library" : "這可用於管理書庫、樂譜檔案、教科書庫",
    "Could not create the medium" : "無法創建媒介 ",
    "Could not update the medium" : "無法更新媒介",
    "Medium deleted" : "媒介已刪除",
    "Could not delete the medium" : "無法刪除媒介",
    "Delete entry" : "刪除條目",
    "Drag to reorder the fields" : "拖曳以重新排序字段",
    "Title" : "標題",
    "A title is required!" : "標題為必填！",
    "Delete Field" : "刪除字段",
    "Add a new entry" : "添加新條目",
    "Value" : "值",
    "Lend/Return" : "借出/歸還",
    "Mediums" : "媒介 ",
    "Customers" : "顧客",
    "Add a field" : "添加字段",
    "Save" : "保存",
    "New Medium" : "新媒介 ",
    "List" : "清單",
    "Short text" : "短文本",
    "Enter a short text" : "輸入短文本",
    "Long text" : "長文本",
    "Enter a long text" : "輸入長文本",
    "Date" : "日期",
    "Pick a date" : "挑選日期",
    "Pick a date and time" : "挑選日期與時間",
    "Could not create medium" : "無法創建媒介 ",
    "Could not fetch mediums" : "無法擷取媒介 ",
    "Could not update title" : "無法更新標題"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}